C朗性交過程粗魯 冇戴安全套

葡萄牙球王C朗涉嫌2009年，喺美國拉斯維加斯強姦女子Kathryn Mayorga，最近流出佢當年同律師對話紀錄，呢位祖雲達斯射手當時辯稱，係女方主動挑逗佢，包括握實佢嘅下體，並擺出願意性交嘅姿勢。

根據文件紀錄，C朗同律師講：「佢(Kathryn Mayorga)話第1次見面，都係唔好上床，但佢當時又用手捉住我下體。之後佢瞓喺床上面，我就由後面進入，我哋冇轉換姿勢，大約5至7分鐘，可能我捉住佢嗰陣令佢有瘀傷，所以佢話唔想要。」

C朗仲透露，當時冇用安全套，所以冇喺Kathryn Mayorga身體內射精，而係射喺身體外面同毛毯上，最令人噁心係C朗用口水當做潤滑劑。

C朗喺10月公開聲稱，自己冇強姦Kathryn Mayorga，所有指控都係謊言，更反指有人想借用佢嘅名氣做宣傳，事件不斷發酵之下，C朗仲有排煩。

握實

牙朗咁撚勇唔戴套

愛滋朗

牙朗扑野唔洗你教

C朗仲透露，當時冇用安全套，所以冇喺Kathryn Mayorga身體內射精，而係射喺身體外面同毛毯上，最令人噁心係C朗用口水當做潤滑劑。

係咪因為我睇開AV,所以唔覺得成件事有幾嘔心

一年食咁多女唔戴套

操到咁大隻唔屌女都冇人信啦

C朗（中出）

記者係青頭定豬排老處港女

佢玩爆菊
即係幫人獨龍鑽

射喺毛毪到

咁緊火 老撚都屌左先

有d人未屌過女係好緊火

c朗係多女等佢屌喎

99%係好分子
今日的係1%嗰壞分子

個仔既老母係邊個？

個仔好慘 冇咗老母

c朗: #metoo

王騎將軍入黎未

叫雞唔帶套，真男人
respect

條報紙佬應該青頭毒撚嚟

口說不,手卻很誠實

文員朗

性病朗

講真第一次屌點都屌閪先⋯
屌多幾次先屌屎眼啦⋯

5-7分鐘

癡撚線架 咁都有得講
平常人既性交過程好撚靚？

唔驚有性病

條女想c 朗狗仔推 點知牙朗唔爭氣
wrong hole左5-7 分鐘 咪唔撚做lo

文員仔

滋.朗拿度

睇開波都成日見佢吐口水
有幾嘔心

可以俾C朗無套抽插係咩感覺

佢當時又用手捉住我下體

我就由後面進入

唔明白

你30秒？

用口水都唔嘔心? 你估奶西咩依家？吐落手到再“了"個西好嘔心喎

報紙佬啲文筆成篤屎咁 標點符號又唔撚識用
「C朗透露」 同「最令人噁心」有咩關係

仆街朗
渣住OTW果班巴打恐慌性拋售啦

咁搞法仲洗有inform

王騎仲未入嚟？

我想同佢啪啪啪，C朗

你5-7個鐘？

@王騎

快點....

佢條女西隧黎唔好怪佢

勇者無懼打真軍

sorry 邊到有講屌屎眼？

性興份時口腔內分泌既口水唔同D, 俗稱起痰不過唔係痰, 係幾潤滑, 真係可以爛潤滑劑用, 好多女口交個時都會分泌呢種口水, 之後可以直插, 不過呢種口水乾得好快。
有冇人明我講咩?

搞野技術差都好晒嘢
自己滿足之餘睇埋個女仔好享受先係全面嘅享受
單向自己爽嘅話同打飛機有咩分別
比碟靚嘢你漏咗最好嘅唔食/唔識食

無

高濃度口水？

點解會唔明
真係青頭?

當叫雞咋傻系

洗撚理條女感受咩

況且條女比萬人迷c朗屌一定好有成就感
根本唔需要肉體既亨受

世界級運動員C朗都係5-7分鐘
我1-2分鐘都好正常

呀朗果然老手
口水

益左條女喇

阿朗都係環保人士

佢就算有性病都大撚把錢醫, 怕咩

Condomless Ronaldo

連登仔都係
自己友笑自己友做咩

牙朗可唔可以用佢係gay佬打甩佢

你唔俾bi

又話丙丙唔紋身因為要捐血，但點知扑野唔帶袋 以後叫山區兒童點算

唔戴套先環保，唔係就會變埋比環保撚夾擊

C朗仲透露，當時冇用安全套，所以冇喺Kathryn Mayorga身體內射精，而係射喺身體外面同毛毯上

射精都浪射

都結婚啦 怕咩

最令人噁心係C朗用口水當做潤滑劑。

有幾噁心？
有幾保守先寫得出呢篇文？

由後面進入

就當係屎眼?????

肯定係老處女寫...

好多人都咁做開